娜璉八字

JYP

撲你個街使5使無視我==

快啲死啦

未入嚟睇，我以為會係講娜璉有八字波

樓主on9

對方有過家庭

上一個po係咁小妹
咁快露底

你歧視lesbian?
我同璉璉日日磨豆腐再喺美國領養埋bb又話你聽？

邊個funson？

乜嘢係funson 小妹睇唔明

呢張相幾正

張張都好靚

得第一張正

娜璉波都冇 何來八字波呀

直覺話比我知新會然係波波

你條迷璉狗做乜躝返嚟

Make sense wor

又係璉飯
又咁鐘意用大版lihkgmoji
又扮小妹
証據確鑿report得